大手入左spec

爽

SpectralCast is an electronics design firm that has created equipment for deployment of an organic communications network.

Spce

咩事

即係點

How

睇完都唔明，會爆升？

跌到仆街

好多公司warranty redemption後都升

有冇同志

睇左T&C 未

大把散戶30+ 仲入

小小地當買一個American dream

Yes, 刀仔鋸大樹 贏可以升100倍 輸都冇所謂

Lm 睇星期一暴跌

短線跌冇所謂

Richard Branson,大把資金

目標
一千人

新link

New link

之前入過
之後無啦啦死左

same